# 15. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/bc7608/tpo-lp4/commits/c488504bd07e2091c8a9cd6bdbbad694ea83c709



https://straightas15api.herokuapp.com



Username: blabla@gmail.com

Password: geslo123
